{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013325",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 마리호텔"
    },
    "text": "「ホテルのお知らせ、当宿は計40室の客室を保有しています。 近くの駅としては2号線宣陵駅、2号線駅三駅、盆唐線宣陵駅、そして9号線彦州駅があり、案内支援言語としては韓国語を提供しています。 全客室は2名基準で運営されており、退室10分前には退室通知を受けることができます。 もし退室通知に応答しない場合、自動的に延長料金が加算され、最大3時間まで延長可能です。 客室の戸数とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 また、オンシーズン、特定の日および祝日には料金が変動する場合があります。 入室時間は20:00で、退室時間は12:00です。 ペットは出入りが不可能であり、客室は指定されずランダムに割り当てられます。 一部屋あたり2台の車両を駐車することができ、入室前に予め駐車することができます。 ただし、駐車はタワー駐車が可能な車種に限り可能であり、ベントレー、ロールスロイス、ランボルギーニ、フェラーリ、マセラティ、ポルシェ、カーニバルなどは駐車タワーを利用することはできません。外部駐車場に駐車する必要があります。 注意事項としては、近くの建物の工事により客室内で騒音が発生することがありますので、夜12時以降は騒音に注意してください。 お互いに配慮して協力し、周辺の客室に迷惑をかけないようお願いします。 最後に、訪問者のレビューを見ると、施設が良く清潔な方だという意見が多いです。 宿は駅三駅から少し離れた距離に位置しており、タクシーや車でアクセスすることもできます。 客室の内部は少し暗いという短所がありますが、あまり暗くはないので大丈夫かもしれません。 特に、匂いに敏感な方にはモーテル特有の匂いがしないのが大きなメリットです。 近くの工事中の建物のため、外部の騒音が若干発生する可能性がありますが、敏感でない方には大きな問題にはなりません。 ベッドはふわふわで、バスタブ付きのシャワールームも満足です。 ただ、客室内の照明をどのように調節するのか明確でない点があります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "当宿は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの駅はどこですか？",
            "answer": "近くの駅としては2号線宣陵駅、2号線駅三駅、盆唐線宣陵駅、そして9号線彦州駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供されている言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "退室通知はいつ受けることができますか？",
            "answer": "退室10分前に退室通知を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "退室通知に応答しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室通知に応答しない場合、自動的に延長料金が加算され、最大3時間まで延長可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日および祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は20:00で、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能であり、客室は指定されずランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "一部屋あたり2台の車両を駐車することができ、入室前に予め駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような車種の駐車が可能ですか？",
            "answer": "駐車はタワー駐車が可能な車種に限り可能であり、ベントレー、ロールスロイス、ランボルギーニ、フェラーリ、マセラティ、ポルシェ、カーニバルなどは駐車タワーを利用することはできません。外部駐車場に駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "工事による騒音が気になりますが、対策はありますか？",
            "answer": "近くの建物の工事により客室内で騒音が発生することがありますので、夜12時以降は騒音に注意してください。お互いに配慮して協力し、周辺の客室に迷惑をかけないようお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、施設が良く清潔な方だという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿までのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "宿は駅三駅から少し離れた距離に位置しており、タクシーや車でアクセスすることもできます。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどんな感じですか？",
            "answer": "客室の内部は少し暗いという短所がありますが、あまり暗くはないので大丈夫かもしれません。特に、匂いに敏感な方にはモーテル特有の匂いがしないのが大きなメリットです。近くの工事中の建物のため、外部の騒音が若干発生する可能性がありますが、敏感でない方には大きな問題にはなりません。ベッドはふわふわで、バスタブ付きのシャワールームも満足です。ただ、客室内の照明をどのように調節するのか明確でない点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 650,
        "QA": 831
    }
}